求救!換左主機用唔到雙MON

本身部機既SETTING係咁:

主機display port out --> Mon 1既mini display port in,
Mon 1 既display port out-->再去Mon 2既mini display port in

而家換左機,無display port,得HDMI,

主機HDMI-->Mon 1既HDMI,
Mon 1 display port out-->去Mon 2 mini display port in

兩個mon都係dell U2417H型號,
而家得MON 1有畫面,MON 2連接唔到

有無人可以幫下我,我係電腦白痴,研究左好耐都唔得

點解唔喺主機out晒去mon1同2，要由mon1 out去2咁奇怪

新機有無顯示卡？

$20收

去控制台搞咪得，聽你咁講應該之前個display setting係由mon1延伸去mon2

部新機無顯示卡啊,得一個HDMI位..

因為我呢個MON係可以由MON1 OUT去OUT2,唔洗喺主機開兩條出黎

請問去到控制台點整?

係呀,我之前係由MON1延伸去MON2

win10唔知點較

我上DELL網搵過資料, 好似話HDMI由主機開出黎,之後MON1 係延伸唔到去MON2

佢話要主機係DP開出黎先得...

點擊桌面空白地方，右鍵顯示控制

但我而家個case係顯示唔到2, 得1

daisy chain只可用在dp 唔可以hdmi

呀....真係咁樣...

咁我唯有買返張有DP既顯示咭啦....
THANKS.

講下部機咩spec？主要咩用途？睇下巴打們比唔比到意見你買邊張？驚你買左唔夠位插/買貴浪費左/買錯左曬錢

唔該晒咁多位師兄,我今朝買左張1050display card
有一個HDMI,一個DP

我用緊daisy chain,但問題又黎啦,

mon1 延伸唔到去mon 2,但mon2又show到野(鏡像同mon1一樣)

去控制台-->螢幕解析度睇,只係show到一個顯示器,show唔到另一個

請問可以點做呀?

頭先試過另一個返去,一個mon插hdmi,另一個mon插DP,
同埋開兩部都唔得,
如果唔插DP,另一部插HDMI既就開到
相反,如果唔插HDMI,另一部插DP既又開到..

究竟係咩事...

搵到呢個網,講緊就正正係我而家咁

但我無主機隻碟..

已經唔記得點setting
記得禁個制搞掂

媽呀,我終於整到啦!!!!!!!!!
原來係DISPLAY CARD無裝驅動程式

恭喜

屌 好衰唔衰
衰冇裝driver

我以為插左舊DISPLAY CARD落去後,會自動裝...

盒野入面又無碟...

ANYWAY,兩個MON用到,但又發現一個問題...

就係無左聲....

用mon出?
driver裝好未架
display個driver應該有包埋

搵control panel > sound > playback device > 一個個試(NVDIA High Definition Audio) > set default

搞掂,原來default去左另一個mon度,而家轉返另一個,有聲啦

THANKS..